幾個月來，她一直認為，到目前為止，共和黨的提議幾乎無助於阻止在大流行期間掙扎的美國人所面臨的困難。 特朗普在經濟援助談判中更接近佩洛西，眾議院議長必須決定下一步行動 
 人們可以離開家，也確實離開了家，儘管他們可能去哪裡的選擇要少得多。 威廉·巴爾是政治化執法官員的代表人物|菲利普·邦普| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 喬·拜登的YouTube頻道的視頻和觀眾都少得多。 特朗普最受歡迎的YouTube廣告是一堆被篡改的視頻|格倫·凱斯勒，梅格·凱利| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 至於我們在應對新病毒方面所做的工作，我認為我們做得很好。 時間線:特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|Aaron Blake, JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 然而，這項裁決被認為是一個例外，因為到目前為止，大多數法院都支持州長或市長為應對緊急公共衛生緊急情況而施加限制的權力。 隨著大流行的持續，法院可能會重新考慮臨時冠狀病毒限制措施 
 到目前為止，所有的球員似乎都願意等著輪到自己。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 據我所知，這本雜誌花在取笑法國政客上的時間和它取笑穆斯林或伊斯蘭教的時間一樣多。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 在過去50年裡，國會從一名黑人參議員變成了兩名黑人參議員，在種族問題上，國會究竟取得了多大的進展? 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 但有消息稱，迄今為止的證據都指向與ISIS有關。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 我認為法國政府到目前為止在這方面的反應是相當適當的。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 然而，人們並沒有看到它們冒險深入周圍的落葉林。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 然而，突然間，他注意到在前方前方暢通無阻的鐵軌中間有一個小黑點。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 晚上，聖彼得大教堂及其附屬建築燈火通明——這是我所見過的最輝煌的景象。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 到目前為止，波士頓的銀行從這家銀行得到的好處比這個地區的其他銀行都多。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 圓滑發現這比發財難多了; 但他卻孜孜不倦地追逐他的精靈意志。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯